cheapticket苦主篇

有冇巴絲經cheapticket買
退票要收成775手續費
仲未計航空改票/退票費
打電話又唔通 email又唔覆架

貪平無好野

cheapticket

好好既諷刺

唔係airlines 自己取消
用agent book 9成都收手續費

就算airline取消
佢都照收
一係就唔回應

所以買機票一定要同航空公司買 退改有保障好多 真係唔好貪個1-200coupon

真係無下次
期待左好耐 又俾個武漢肺炎搞到一獲熟
儲錢去旅行 以家仲要貼錢改票退票

諗起bbc 嗰套 Come fly with me 入面

"No Boss, You've Ruined Your Holiday"
"How'd You Work That One Out?"
Because You Was A Cheapskate And Booked With A Crap Airline, Isn't It

事實上cheapticket 確實係平既

利申 人在布達佩斯，經cheapticket 買飛

點解一開始唔上官網買

平極多
學生哥慳得就慳

最緊要安全！

月經
不過平極多就無法
學生哥又好少原因改期

不過airline自己取消
好難照收你，不過打電話唔通無計

btw 我都係agent book過
-488係誠哥book左9月去bkk
expedia book過bug fare, 航空公司唔認數, 全退，但搞耐D

真係打極都冇人聽
打左成粒幾鐘
Email又唔覆

我唔知要搞幾耐

跟住自己打去airline 跟進
個邊又話一定要agent follow up

你咁講我好驚 行程取消cheaptickets 話airline 可以full refund 我無諗過每張仲要收多775 兩個星期前airline 取消航班 今日先話搞緊refund 從來無提過手續費既事

我訂冇取消航班
話可以轉日子咁
然後cheapticket就話要收775
我仲cap埋圖俾佢哋睇airline 話轉得
但佢哋未覆我

我兩星期前已經經歷過打電話無人聽 通左又斷線左幾日
開啟左港女模式寫去投訴要有人覆下
跟著佢搞一張唔搞另一張機票 折騰左幾個email 先話退到
我覺得佢會覆 不過delay 得好嚴重

hkexpress咁閪都可以full refund
其他既冇問題

.com 定係 .hk ?

如果book 廉航
就點都同airline 直接book

經agent 訂都唔會平好多

BA 冇計啦
agent 應該平好多......

呢間真係垃圾之中既垃圾

電話冇人聽
Email唔覆

我覺得掉轉喎
因為廉航本身改咩都要收錢
改張新可能貴過買張新
所以book得廉航就遇咗一係飛一係蝕全數
咁反而agent點樣另外收錢都無咩所謂

而搭傳統航空就唔同
好多時揀位揀餐或者minor change一定要經agent改
咁反而唔應該用agent

不過都係睇價錢差幾遠為主

另外加左air help都唔知有無得包埋$775，張機票過4日就飛，今日知cancel

你要快啲通知cheap
打極都打唔通 極麻煩

如果照比775，上網退飛係咪都要等？

我睇佢哋fb啲留言
啲人都等左半個月都冇回應

岩岩cheapticket 退左北歐航空，$1都唔洗比

打佢hotline 等左一個鐘，有人接電話然後經電話退哂

不過廉航好多時官方指定link先特價最多

2045打去10分鐘有人聽，超級難聽印度佬英文，已攪掂refund ，等60個working days。

BA 有無取消/ 公報左你嗰日可free change/ cancel 未先?
未就等下先啦
如果唔係，通左都兩面收$

我4月頭羽田都等月中先算

呢間野平都唔敢買…

係唔係成日一用佢信用卡就被盜用果間？

點解個個都係幸運嘅孩子
打得通入去

我以家都打算等到五月先算

爸打洗唔洗比手續費？

No need

係咪打800906909

我係wefly買cx機票, 有得全額退返, 豁免手續費...cheapticket 冇改錯名

我都唔使收手續費wo (本身班機被取消)
會唔會係你班機無cut你自己要cancel炸？

上網撳嗎？定係打過去

你上網按定打電話

你地打咩電話我打過去都係同一個普通話錄音話唔係辦公時間

屌 比人取消左班機

打800個個 永遠都唔通

我好想refund

我今日又好努力咁send左email

我cx買要比2000 cancellation fee

我朝早8點打 等到9點成功搞掂

根本就唔應該要儲錢先去旅行
而係有多餘錢先再去搵d 平機票

就算要比錢改都無咁傷鳩心
搞到自己咁辛苦

學生嘛

我今日打幾次都話唔係營業時間， 你打邊個電話可以9點就通？？

都係8字頭果個

屌唔撚係呀話，我都比Airline取消咗，然後Cheapticket佢個E-Mail話退款，內容完全無話過收手續費，不過到依家都未有更新

上面有巴打話冇收到
要等下
佢哋都未覆我email

我今日打左成個朝早都打唔到😩

一個月前問左一次冇Response
早兩日再上佢個西網Request 多次
琴日深夜終於send 咗個email 黎話可以cancel without charging但係要你覆佢個email 核實
今次又唔知要等幾耐

邊到可以Request?

你如果through 佢個網買既話應該曾經收過佢張電子機票/email
封email 入邊有得揀Manage your booking
跟住入個網會同你對返email 同 reference no.
之後你應該會搵到掣比你揀取消架啦
(佢上面D terms 講到取消要罰好多手續費咁，但係佢email 又話唔洗收，可能今次情況真係特別 )

但係理論上即使你揀左話想取消佢會報左個價比你先即係又要等佢CS 覆機

CX泰國, CX講左可以退,所以係full refund,特登問埋扣唔扣775

退左,講明45-60日先退到錢入信用卡

佢隔左幾耐先覆你

星期六定日上網禁refund,冇反應,星期一朝早再禁就收到CS email

其實未必得
Air canada好多呢啲大型航空會係個site度唔俾你禁cancel
一定要你同d Agency deal，由佢地提出要求

利申: 俾上面要求跟Agency訂機票，所以試過

各位巴絲打，求救！

係咪上 manage booking 揀咗 cancel, 佢都會 email or 電話同你 confirm 先 refund?

同埋係咪會同你講可以 refund 幾多？

打咗兩日 hotline 都無人聽, 得把死人蝗語聲話唔係服務時間

係呀 你上網㩒果個都只叫佢報價

最後係EMAIL覆左我 直接話45-60個工作天FULL REFUND